連登定律 iphone X 一定大賣

個個講到狗都唔屌 最後一定賣埋個老母去排隊

連燈

連登越憎就越紅

有邊年唔大賣

有邊年冇比高登仔\連登仔笑

iphone 6/7 夠好多人話外型樣衰 啲人照樣爭住買
身體總是很誠實

垃圾機 on9先用

準備買返部睇下有幾垃圾

貴d仲好
拎部機出黎又威多兩千蚊

眼紅勿入

等睇反轉再反轉

永遠都係上一代機最靚最好